觀塘區Boardgame招人, 有興趣留名

Meetup:

下次26/9(二)7:30pm

係邊個位玩，有咩game

死毒撚先會去

觀塘APM隔離既柏秀中心, 主要係party game + 輕策